點解有啲呀叔身上會有陣臭味

點解多數啲呀叔會有陣味，係地鐵同巴士聞到都會好想嘔 我覺得係體臭唔係汗臭咁簡單 到底個啲味係點黎？

體臭、唔洗衫

噏左好耐既汗味
出完汗好耐都唔用毛巾抹走就會好L臭

死人徐
聽講係有內臟有事就會咁
唔臭得幾耐

之前睇過有篇文話係老人徐，過咗三十五歲就開始會有

屌 幅圖有聲

但呀嬸又唔會有呢陣味喎

主要係件衫
見衫用咗好耐，或者屋企掠衫地方唔通爽，著上身稍為出少少汗落見衫度就好大陣叔味 好多阿叔唔注意呢啲細節

嗰陣味真係臭到難以形容
不過我見過阿嬸都有呢陣味

大便味

蝗嬸腳臭(好大陣)聞過未？
果次係迪士尼入面坐住等開show
無啦啦一陣近似鹹魚味飄來，下意識望去咗邊發現後排蝗嬸除咗鞋放隻腳係我咗邊位，我啤鳩佢先放返隻腳落去

咪即係馬會陣味, 樓主可以係賽馬日入去索下, 醒腦提神

好撚臭

有啲亞叔抖氣都有陣臭味

CLS

精臭

公司個阿叔身又臭，一打開個口，你老母腐屍味

阿姐同我講，因為咁，唔係好想同佢講野派 job 俾佢

所以我而家研究緊點樣可以臭過佢

我最怕坐巴士隔離係煙剷呀叔/伯
陣紅雙喜味真係頂唔順

食煙飲酒

呼吸時既千年煙屎味